3321 鴻偉集團

隻野今日有暗盤，超額得7.9倍，集資淨額得億幾，呢排幾隻新股都旺返，睇黎有得炒下

師兄, 我都想入D, 果面討論